{
  "seconds": "秒",
  "minutes": "分鐘",
  "Ok": "確定",
  "Close": "關閉",
  "label_dashboard": "儀表盤",
  "label_proxies": "代理組",
  "label_profiles": "代理設定檔",
  "label_connections": "連線",
  "label_logs": "日誌",
  "label_rules": "規則",
  "label_settings": "App 設定",
  "label_providers": "資源",
  "Connections": "連線",
  "Upload Traffic": "上傳流量",
  "Download Traffic": "下載流量",
  "Total": "總量",
  "Memory": "記憶體占用",
  "Active Connections": "活動連線",
  "Timeout": "逾時",
  "Click to Refresh Now": "點擊立即重新整理",
  "No Proxies": "無代理",
  "Direct Mode": "直連模式",
  "Rules": "規則",
  "No Rules": "無規則",
  "Logs": "日誌",
  "No Logs": "無日誌",
  "Clear": "清除",
  "Proxies": "代理",
  "Proxy Groups": "代理組",
  "rule": "規則",
  "global": "全域",
  "direct": "直連",
  "script": "腳本",
  "Dashboard": "儀表盤",
  "Profiles": "代理設定檔",
  "Profile URL": "設定檔連結",
  "Download": "下載",
  "Paste": "貼上",
  "Import": "匯入",
  "New": "建立",
  "Edit Profile": "編輯設定檔",
  "Create Profile": "建立設定檔",
  "New Profile": "新設定檔",
  "Choose File": "選取檔案",
  "Profile": "代理設定檔",
  "Close All": "關閉全部",
  "Menu": "選單",
  "Select": "使用",
  "Applying Profile": "正在套用設定檔……",
  "Edit Info": "編輯資訊",
  "Proxy Chains": "代理鏈",
  "Global Proxy Chains": "全域鏈",
  "New Chain": "添加新鏈",
  "New Script": "新腳本",
  "Edit Script": "編輯腳本",
  "Please fix the error before submitting": "請在提交前修正錯誤。",
  "Open": "開啟",
  "Open File": "開啟檔案",
  "Update": "更新",
  "Update(Proxy)": "更新（使用代理）",
  "Delete": "刪除",
  "Enable": "啟用",
  "Disable": "停用",
  "Refresh": "重新整理",
  "To Top": "移到最前",
  "To End": "移到末尾",
  "Update All Profiles": "更新所有代理設定檔",
  "View Runtime Config": "查看實際執行設定",
  "Reactivate Profiles": "重新啟用設定檔",
  "Locate": "目前使用節點",
  "Latency check": "延遲測試",
  "Sort by default": "預設排序",
  "Sort by latency": "按延遲排序",
  "Sort by name": "按名稱排序",
  "Latency check URL": "延遲測試連結",
  "Proxy detail": "展示節點詳情",
  "Filter": "過濾節點",
  "Filter conditions": "過濾條件",
  "Refresh profiles": "重新整理設定檔",
  "Connection Columns": "連接表格列",
  "Actions": "操作",
  "Host": "主機",
  "Process": "處理程式",
  "Downloaded": "下載量",
  "Uploaded": "上傳量",
  "DL Speed": "下載速度",
  "UL Speed": "上傳速度",
  "Chains": "鏈路",
  "Rule": "規則",
  "Time": "連線時間",
  "Source": "源位址",
  "Destination IP": "目標位址",
  "Destination ASN": "目標 ASN",
  "Type": "類型",
  "Connection Detail": "連線詳情",
  "Metadata": "原始資訊",
  "Remote": "遠端",
  "Local": "本機",
  "Remote Profile": "遠端設定",
  "Local Profile": "本機設定",
  "Name": "名稱",
  "Descriptions": "描述",
  "Subscription URL": "更新連結",
  "User Agent": "使用者代理 (UA)",
  "Update Interval": "更新間隔",
  "Use System Proxy": "使用系統代理更新",
  "Use Clash Proxy": "使用 Clash 代理更新",
  "No Connections": "無連線",
  "Tray Icons": "系統匣圖示",
  "Set": "設定",
  "Edit": "編輯",
  "Reset": "重設",
  "Hotkeys": "快速鍵",
  "Feedback": "回報問題",
  "Settings": "App 設定",
  "Clash Setting": "Clash 設定",
  "System Setting": "系統設定",
  "Nyanpasu Setting": "Nyanpasu 設定",
  "Allow LAN": "區域網路連線",
  "IPv6": "IPv6",
  "TUN Stack": "TUN 堆疊",
  "Log Level": "日誌等級",
  "Clash Port": "Clash 埠",
  "Mixed Port": "埠設定",
  "Random Port": "隨機埠",
  "After restart to take effect": "重啟後生效。",
  "Clash External Controll": "Clash 外部控制",
  "External Controller": "外部控制器監聽位址",
  "Port Strategy": "埠策略",
  "Allow Fallback": "允許 fallback",
  "Fixed": "固定",
  "Random": "隨機",
  "Core Secret": "API 訪問金鑰",
  "Clash Core": "Clash 核心",
  "TUN Mode": "TUN 模式",
  "System Service": "系統服務",
  "Service Mode": "服務模式",
  "Initiating Behavior": "啟動行為",
  "Auto Start": "開機啟動",
  "Silent Start": "靜默啟動",
  "System Proxy": "系統代理",
  "Open UWP Tool": "UWP 工具",
  "System Proxy Setting": "系統代理設定",
  "Proxy Guard": "系統代理守衛",
  "Guard Interval": "代理守衛間隔",
  "The interval must be greater than 0 second": "間隔時間必須大於 0 秒。",
  "Proxy Bypass": "代理繞過",
  "Apply": "套用",
  "Current System Proxy": "目前系統代理",
  "User Interface": "使用者介面",
  "Theme Mode": "主題模式",
  "Theme Blur": "背景模糊",
  "Theme Setting": "主題設定",
  "Icon Navigation Bar": "圖示導航欄",
  "Network Statistic Widget": "網路懸浮窗",
  "Network Statistic Widget Variant": "網路懸浮窗樣式",
  "Layout Setting": "介面設定",
  "Miscellaneous": "雜項設定",
  "Hotkey Setting": "快速鍵設定",
  "Traffic Graph": "流量圖顯",
  "Memory Usage": "記憶體使用",
  "Page Transition Animation": "頁面切換動畫",
  "Page Transition Animation Slide": "滑動",
  "Page Transition Animation Blur": "模糊",
  "Page Transition Animation Transparent": "透明",
  "Page Transition Animation None": "無",
  "Language": "語言設定",
  "Path Config": "目錄配置",
  "Migrate App Path": "遷移 App 路徑",
  "Open Config Dir": "配置目錄",
  "Open Data Dir": "資料目錄",
  "Open Core Dir": "核心目錄",
  "Open Log Dir": "日誌目錄",
  "Auto Check Updates": "自動檢查更新",
  "Check for Updates": "檢查更新",
  "Nyanpasu Version": "Nyanpasu 版本",
  "theme.light": "淺色",
  "theme.dark": "深色",
  "theme.system": "跟隨系統",
  "Clash Field": "Clash 欄位",
  "Original Config": "原始配置",
  "Runtime Config": "執行配置",
  "Console": "控制台",
  "ReadOnly": "唯讀",
  "Check Updates": "檢查更新",
  "Restart": "重啟核心",
  "Update Core": "更新核心",
  "Tasks": "定期工作",
  "Auto Log Clean": "自動清除日誌",
  "Never Clean": "不清除",
  "Retain 3 Days": "保留 3 天",
  "Retain 7 Days": "保留 7 天",
  "Retain 30 Days": "保留 30 天",
  "Retain 90 Days": "保留 90 天",
  "Max Log Files": "最大日誌檔案數",
  "Collect Logs": "收集日誌",
  "Back": "返回",
  "Save": "儲存",
  "Cancel": "取消",
  "Default": "預設",
  "Download Speed": "下載速度",
  "Upload Speed": "上傳速度",
  "open_or_close_dashboard": "打開/關閉儀表盤",
  "clash_mode_rule": "規則模式",
  "clash_mode_global": "全域模式",
  "clash_mode_direct": "直連模式",
  "clash_mode_script": "腳本模式",
  "toggle_system_proxy": "切換系統代理",
  "enable_system_proxy": "開啟系統代理",
  "disable_system_proxy": "關閉系統代理",
  "toggle_tun_mode": "切換 TUN 模式",
  "enable_tun_mode": "開啟 TUN 模式",
  "disable_tun_mode": "關閉 TUN 模式",
  "App Log Level": "App 日誌等級",
  "Auto Close Connections": "自動結束連線",
  "Enable Clash Fields Filter": "開啟 Clash 欄位過濾",
  "Enable Built-in Enhanced": "開啟內建增強功能",
  "Proxy Layout Column": "代理頁布局列數",
  "Default Latency Test": "預設測試連結",
  "Error": "錯誤",
  "Successful": "成功",
  "Occupied": "被占用",
  "Disabled": "已停用",
  "Providers": "資源",
  "Proxies Providers": "代理集",
  "Rules Providers": "規則集",
  "Update All Rules Providers": "全部更新",
  "Rule Set rules": "{{rule}} 條規則",
  "Last Update": "{{fromNow}}更新",
  "Successfully Updated Rules Providers": "更新規則集成功",
  "Portable Update Error": "便攜式軟體無法自動更新，請到 GitHub 下載最新版本",
  "Tray Proxies Selector": "從系統匣選取代理",
  "Hidden": "隱藏",
  "Normal": "開啟",
  "Submenu": "子選單",
  "Proxy Set proxies": "{{rule}} 個節點",
  "Update All Proxies Providers": "全部更新",
  "Lighten Up Animation Effects": "減輕動畫效果",
  "Subscription": "訂閱",
  "FetchError": "由於網路問題，無法獲取{{content}}內容。請檢查網路連線或稍後再試。",
  "tun": "TUN 模式",
  "normal": "預設",
  "system_proxy": "系統代理",
  "Proxy Takeover Status": "代理接管狀態",
  "Subscription Expires In": "{{time}}過期",
  "Subscription Updated At": "{{time}}更新",
  "Choose file to import or leave it blank to create new one": "選取檔案匯入，或留空以建立新檔。",
  "updater": {
    "title": "發現新版本",
    "close": "忽略",
    "update": "立即更新",
    "go": "查看發布頁"
  },
  "not_installed": "未安裝",
  "stopped": "已停止",
  "running": "執行中",
  "stopped_reason": "已停止，原因：{{reason}}",
  "Current Status": "目前狀態：{{status}}",
  "Information: To enable service mode, make sure the Clash Nyanpasu service is installed and started": "提示資訊：如需啟用服務模式，請確保 Clash Nyanpasu 服務已安裝並啟動。",
  "Prompt": "提示",
  "install": "安裝",
  "uninstall": "移除",
  "start": "啟動",
  "stop": "停止",
  "Failed to install": "安裝失敗",
  "Failed to uninstall": "移除失敗",
  "service_shortcuts": {
    "title": "核心資訊",
    "core_status": "核心狀態：",
    "service_status": "服務狀態：",
    "core_started_by": "透過{{by}}啟動",
    "last_status_changed_since": "上次狀態變更：{{time}}"
  },
  "service": "服務",
  "UI": "使用者介面",
  "Service Manual Tips": "有關服務的提示",
  "Unable to operation the service automatically": "無法自動{{operation}}服務。請開啟核心所在目錄，在 Windows 上以管理員身分開啟 PowerShell 或在 macOS/Linux 上開啟終端模擬器，然後執行以下指令：",
  "Copy to clipboard": "複製到剪貼簿",
  "Copied to clipboard": "已複製到剪貼簿~",
  "Failed to copy to clipboard": "複製失敗！",
  "Successfully switched to the clash core": "成功切換至「{{core}}」核心。",
  "Failed to switch. You could see the details in the log": "切換失敗，可以在日誌中查看詳細資訊。\n錯誤：{{error}}",
  "Successfully restarted the core": "成功重啟核心。",
  "Failed to restart. You could see the details in the log": "重啟失敗，詳細資訊請檢查日誌。\n\n錯誤：",
  "Failed to fetch. Please check your network connection": "獲取更新失敗，請檢查你的網路連線。",
  "Successfully updated the core": "成功更新「{{core}}」核心。",
  "Failed to update": "更新失敗。{{error}}",
  "Multiple directories are not supported": "不支援多個目錄。",
  "Successfully changed the app directory": "App 目錄更改成功。",
  "Failed to migrate": "遷移失敗。{{error}}",
  "Web UI": "Web UI",
  "New Item": "添加新項目",
  "Edit Item": "編輯項目",
  "Input": "輸入",
  "Support %host %port, and %secret": "可以使用 %host、%port 和 %secret",
  "Replace host, port, and secret with": "使用以下欄位表示主機、埠和訪問金鑰：",
  "Result": "結果"
}
